屌你班友咪撚黎瑪麗睇病啊！

［戰術討論］有效削弱犬力戰術

P牌求推

咁賤

推

瑪麗真係好多狗
琴日淨係路過已經遇到幾隻

係已經報左幾次料有狗
唔明點解大家仲會話QM安全

黑警大搜捕

搜咩捕
醫院係公眾地方, 係人都去得
而家係政府違憲犯法亂捉人

就算你傷到冇辦法要去醫院
至少你去急症室嗰陣，都唔好話畀你係喺現場度整親